[仲差二萬二個簽名] 你地到底想唔想制裁CCTVB架！?

記唔記得tvb話趙家賢跌左隻耳仔啊？
記唔記得tvb點樣荼毒我地既上一代啊？？

而家即刻簽左佢！制裁CCTVB！

未訓既你 即刻簽左佢

簽完幫推啊

得番兩日炸！

自推1

自推2

push

自推3 香港人咪撚放棄啊

自推4

好多人都放棄左啦

自推5

Noted with thanks

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

屌！連登仔咁早訓架咩？！

幫推pls

垃圾TVB

P照推

Püsh

請繼續幫推

推爆佢

Push

推

sor而家先知

推啊

tui

Continue please

繼續推啊要推到cctvb死得慘過亞視

cls仲爭緊15000

推啊仲差成萬五個簽名啊！

Signed
幫推

Push push

好慘啊推極都推唔起

繼續繼續

簽啊！